環境保護督察 - 2019 (2)

開定第2個

環境保護督察 - 2019

推

lm
等到2046

希望12月真係有消息

食埋雙糧 走就好

12月有offer收最好
就算收reject都可以了左件事
收waiting就繼續瘋狂等

下年grad
下年係咪唔請？

下年應該都未用哂waiting
下下年

請大學學歷為主？

希望快啲有消息

留名

我要做epi

有人話12月前有消息
有人話1月前有消息
邊個真⁇

epi都要狗衝

請問開左call report未

搵我？

搵我咩事？

痴線佬

日日係到望天打卦

btw 有冇人考左Field Officer?

出埋雙糧 轉入去就爽

等得好苦

me 2 因為太想轉工 苦等中

我工都辭埋了
而家份工成日要去支那
唔撚撈
等呢份 再去個旅行 就差唔多

EPD做野好死, 你預由出board果日計起, first round offer大約11月出就岩

11 個月

姐係開始左call report啦 冇收過呀

師兄/師姐係咪收到?

唉 冇收過call 問埋人事同事都話冇 灰

in成點 可能未call到姐

係咪收完N仔先收街人

希望有得做啦

師兄係咪in得好好?
可唔可以透露幾時收到 係咪聯絡你老細?

唔係跟分排咩

係咪call discipline record?

老細唔覆咪仆街

師兄係咪收到?

冇

waiting wait到2046

我同我老細關係都幾好 call 咗應該會話我知
而且傳聞話call report 係一次過 唔會分階段
唉 希望有我份喇

CS都叫有D消息
街外人....

而家call得report 即係12月會有消息？

巴打有冇收到
如果CS收唔到call report 係咪唔洗等到12月已經可以死心

街外人

凶多吉少

但傳聞話offer同waiting list 係一齊call report

好做？

第一次in 政府工 其實cs stand for 咩

Civil servant

街外人too

正常既 人望高處有經驗梗係做officer
而且officer請人一直都睇重乾收銀經驗
但EPI冇經驗都會請

無知一問 請問咩係乾收銀?

Consultant

究竟十二月前定一月前

依家仲Call緊Report
其實係未代表就快有result

幾個post都同你一齊in

巴打in過咩Post

仲call 緊 ?
巴打收到?

知唔知幾時派彩？
好想辭咗份工
腦細on 9真係好難頂

Epi地位好低，去正做執法仲大獲

被Call report 最少有waiting?

同樣環境局，有冇人apply最近個個助理媒體主任？

係 所以想知

N仔 等得好苦

巴打覺得自己in成點
另外想問係咪搵你direct supervisor

一般

係呀

巴打有冇做過環境嘢啊？

Call report 果期 先岩岩做左幾日CS
會唔會call report架

Non-CS 有call未

同問

倒數一個月

之前係話年尾

in果時問過 話12月有消息

12月係咪真係會有消息

慢慢等啦
等左咁耐唔差在

有冇巴絲打過去問幾時派offer

Department

有冇人收到call/信？

每次見到有人推post就好驚

又一個星期啦

年尾了

冇人call上去問下咩情況?
利申:路過唔關事

有朋友話近期班officer要瘋狂OT 處理投訴, 唔知關唔關事

仲有日就年尾

EPD咁慢 1月出到結果都要還神

有人問左要下年年頭先有消息

年頭可以好長 過埋農曆年都係年頭

一月又新年
文職又係要趕文件
到時又推到二三月

點解可以係咁delay

真係預農曆新年後好啲

有無巴打都做緊乾收銀?
如果有EPI offer 你地會唔會去做

有冇人知幾時出 result

月尾都未必有

年頭=6月前

一係新年前送大禮
一係就拖到二月尾至三月

點解唔講話二月頭出呢
係因為新年後又要搞過年前後既投訴
搞一搞又大半個月

有冇人知幾時先有消息

今次呢round 等左好耐

4個月

最慢最hea部門？

係未budget用哂去其他地方
依家冇哂錢請人要拖下先呀

等到2020

依家唔派信 同home office
分分鐘今次recruitment expired左都未出到信

幾時expired?

屋企今日終於收到信請我，1月24號出嘅，放工返屋企先睇信

恭喜巴打收到offer
佢係寄掛號信過黎？

巴打有冇多啲details?

想知咩？面試上年9月中，一女兩男 in, 個陣答處境題都唔算答得好全面，不過講得到會跟 senior 虛心學習咁，我本身係大學做過 RA 做 sampling 同 data analysis ，可能都有啲用

巴打係CS定係出面做緊？

巴打除咗RA仲有冇做過相關嘅工作

外面私人公司做 technical support

想問下你係出面公司做左幾耐野？

2年半，中間讀左個part time msc

係派信唔係email?

冇 email 收到，信唔知係掛號定點，都係屋企人話我知得左

可唔可以話少少係咩MSC

bioinformatics cuhk

Technical support 係同環保相關?

唔算，做 lab 儀器個啲

See 恭喜巴打
想請問係咪UG係同環保有關?

UST biology

ching 問多樣野
記唔記得你application number係幾多？

29XX

我覺得自己反而係開頭用英文嗰part 表現麻麻

暫時好似唔係太多人收到offer

緊張
唔知關唔關隔日派信事？
希望早d收到信，衰咗都叫了咗件心事

搞到依家個人好不安

郵差叔叔

信箱冇信

掛號信？

唔係 一般公文袋郵件

哩幾日係咪寄offer letter？

希望聽日收到offer

24號係放假前
放假後唔知有冇keep住出信

定係全部一批一齊出

我都係，個信封有郵戳2月7日，應該證明到唔關我事嘅

EPD佢地都知咩事啦

郵遞2月7 咁黎緊呢幾日都有機會再出

恭喜巴打

希望有offer

有冇巴打收到Waiting list / reject letter

收到嘅巴打覺得自己in成點呀 又係咪做緊環保相關嘅嘢呀
我覺得自己interview一般 想睇下其他因素係咪好重要

依家隔日派信 係未要聽日先有信收

唔知係咪18區統一星期幾派

派一三五

如果fail, 會有reject letter?

聽frd講 房署既見WS 會有3個situation
Accept, waiting list & reject

重未有現職cs收到offer？

其實1月24日後仲有冇出信都成問題

巴打bg都係讀環保?

UST?

巴打咁勁讀env eng 之前想報 但唔係engine 底

有offer嘅巴絲可唔可以報下你地個application number 呀
thx

唔關事架
佢只會分suitable for employment 同reject
suitable for employment會跟分排priority
人地高分過你 board report寫suggestion for immediate employment 咪出信快d

收到信了

恭喜哂

絲打介唔介意講下bg?

收到信既係咪都係24號出既信？

係 今日收到既都仲係24

19grad 做緊乾收銀 收到epi offer唔知做唔做好 想考ae

巴打fresh grad 就有offer 係咪in得幾好

我屋企已經收到dated8號既信係咪完了

共勉之，已經收到10號信

幾時要覆佢㗎？fax唔到

我去左 ok 度 fax，有啲7仔都得，然後正本平郵俾佢

巴打已經遞咗信？諗緊填邊日返工

下星期交信，我填3月30

新deadline係幾時

幾時deadline?

Epi要唔要返shift
想讀master再考ae

應該大部分都唔洗，除非有case/特別野要做 夜晚可能要幫手
不過聽講都有D位係要Shift?

Btw巴打本身做緊咩

唔關環保事嘅工
都係想知做左epi對考aepo有冇影響

想知+1

今日冇人收到？ 派哂？

今日都冇信係咪可以話係壽終正寢 The hope is dead?

我今日打左幾次去封信上面個電話 都係長響無人聽

冇人返工呀

一齊等收reject letter

reject都唔知要等幾耐
佢地都冇人返工send email

收唔到reject letter 係咪仲有希望

打去冇人聽
我想知係咪reject姐

做咗EPI對考AEPO應該無咩幫助，但也無影響。近幾年有較多現職EPI考到AEPO

因為依家多咗人有大學學位啫
Master都去考EPI，呢啲本身都夠料考AEPO

你個background 考epo la

真心epi 冇乜前境又10年都未必升到sepi, 唔好講cepi, 有幾多位比你升，同埋升極都係比officer head.

同埋epd expand 得太快，資源都唔太夠，epi絕對冇say 亦都好少epi可以考到epo

巴打係Epd做緊officer?
其實佢地想要咩人多 我見有fg/無做過環保都會請

考過，入唔到

聽人講好多做到就退休先有得升SEPI

其實I職系 今時今日係咪主力做投訴
見人話以前本身做Tech野多 宜家變左對市民

係咪已經派晒offer

巴打介唔介意tg add我吹下水

呢幾日仲有冇人收到offer?

一齊皮已收

請問有冇ching 係做食環收到offer？

希望係home office晒冇出信

home office 都未出reject email

大家返工日期寫幾時
同埋諗住幾時resign依家份工？

剛收到reject letter

等收皮

跪地求offer

Ching可唔可以講講你個application number,睇下佢跟咩出

10am收到reject email
No. 14xx

Ching收信定email?

通常reject letter 一次過派？
噤如果依兩日收唔到就表示仲有機？

我覺得今個星期冇既話
依家咩都慢 平時兩日依家可能一星期

皮已收
祝各位好運

請問幾點收到的？謝謝

～11:30

Email?

yes

25xx

Ching咩bg同 工作經驗

信

到現在仲有消息

皮已收

無收reject
即係等收waiting
不過排太後都無機

Reject左offer 希望唔好後悔

巴打點解reject ah aim AEPO?

考到officer當然最好啦
入去做i要做既野都係tech野 自己真係無乜興趣，如果要做無興趣既野好似我寧願考份高人工d

師兄你呢?

仲係無消息

收到reject既手足係咩日子interview？

恭喜你，即係有waiting

請問仲有冇巴/絲未有消息?

我

應該唔會咁少正選掛得一批

會唔會係cut咗位呀
過唔到垃圾徴貴

可以35210803 搵張生

巴打有冇打去問過?

今日仲有冇派reject letter?

無人聽

好似好多都未有消息
會唔會除offer 以外 仲有批reject 要出

絲打咩原因唔take offer 啊 可唔可以講少少

有無人仲係乜都收唔到？

應該都係第二批offer or waiting list

Reject 係咪出晒喇?

都係未有消息

仲未有

巴打會唔會打去問下

你有無打?

我都未有消息
但唔敢打 怕接受唔到被reject的事實

有offer巴打有body check消息未

仲未有消息

Me2

打過去問話仲出緊

offer定reject?

Offer waiting reject 都出緊
答得好含糊

巴打係咪未有消息?

唔該晒
有冇話幾時之前會出晒？

淨係話3月中下旬未收到再打去問

唔該絲打

no news

Is gd news

hope so

幾時先會有Body check安排呢

直至依家只係派左1次offer & reject?
現職CS收到未

收到offer or reject ?

Offer

收到offer嘅各位會幾時redign依加果份工？

起碼都body check完先，穩陣就等收到report duty信先啦

係咪未出body check信？我已經resign咗
會唔會半年後先返工

正常body check完1個左右先有duty on board

仲係乜野都收唔到

Same here

Same
咁多人收唔到 waitlist 係咪好長?
唔知到時用唔用得晒

想問收倒消息既大家係through信定email定both

Offer信，reject email

仲係收唔到

仲未收到信

即係reject 都有兩round 要出???

有body check了

巴打今日收到信？

佢係寄俾你？

絲打係咪都收到offer?

仲係咩消息都冇

me2

你唔係收到body check?

我朋友有揸

我都收到

真係要等到3月尾先有消息？

打電話問話4月頭

吓，又延後我上星期打去仲話3月尾

真係cls

佢話4月頭冇消息再打去咁
咁又冇講實幾時出

又delay
好無奈

政府又home office, 封信會唔會等到2047年都未收到？

有冇人resign左啦？

想4月頭遞 唔知搏吾搏得過

有冇人知第一水大約發左約多個offer?

三四十個 應該出埋第二批offer就waitlist
唔知今次會唔會變
往年入晒所有waitlist

知唔知body check完通常幾耐先叫入職？

等到現在仲係無消息

希望4月頭真係有消息

唔好抱咁大期望好
果時打比佢地係係開始復工
依家佢地又變返home office

就黎last day

我都係

4月仲係無消息

展望年尾
應該疫情幾時完 就幾時就會有消息

正解！

有waiting了

但我仲未有消息

應該今個星期有

係信件

謝謝

睇咗信箱都係冇

waiting list letter received

收到了，waiting list

唔知有冇人係第二輪收到offer?

似無出第二批offer 可能入唔到人住

,咁有冇第二輪reject 定其他全部waiting list

都幾肯定係全部waiting list

可能reject已經個轉出哂呢

你們入曬TG個Group未?

我之前入左個tg group 但唔知係咪師兄你指嗰個

有無waitlist list gp😂 應該會分批派offer

不如你開

EPI2019

我嗰個係 環境保護督察 交流區

有無TG link? 想入

唔識share group link
你留tg 我加你入去
不過個group依家已經冇人講野

Dhav38t

@Dhav38t

Add唔到 要較一較你個acc privacy setting

有waitlist 嘅入啦

有Offer嘅等返工都等到無曬聲氣

有冇打電話問問？

請問有冇人check 咗priority no.?

Link revoked, 廢事太多唔關事既人
有waitlist又想入group既就留tg啦

巴打有冇fd係waiting 有拎分紙
想睇下waiting 分嘅排名

70頭有waitlist

唉 waiting排到好後
已經冇望

幾多?

100打後

100打後大概會係咩分到呀?

遲d入姐 如果好似上屆咁

入左tg未

下星期一復工 咁offer嘅係咪有望有消息

今屆已經少左幾個月時間call人

唔好咁灰住 佢有心要可以入快d/extend

聽閒條尾係14x 巴打好後?

接近最尾啦
未到14x既

Direct offer果班幾時report duty?

仲未有信等到2046

等錢洗又辭咗職等入職嘅，真心喊出嚟

以政府速度今個星期部門出信
最快都要下個星期先收到啦

想問下direct offer嗰班
幾多一早resign左😳

Resign咗

啱先收到電話問我幾時返得工，希望下星期有信收啦

巴打答咗幾時返？

anytime

你係咪resign 咗喇已經?

yes, hea 緊

Hea左幾耐？

1個月，當休息下，係冇得去旅行可惜啲

巴打又幾時返？

waiting 92

仲有好多人後過你

6月1號返工了

收到信？

想問係咪一批批call 一批大約有幾多人?

我25號早你少少

除咗25同1號返，仲有冇巴絲打係其他日子

call緊waiting

咁快call waiting?

calling to 45

我入咗form問waiting number 都未有消息
希望會揀中我

call得好快
EPD過往係1log log咁call人
定幾個幾個咁call?

1loglog

有無入tg group 無就留tg 我加你

仲有冇人未收到waitlist no.?